交稅有冇得延期？

最近晚晚追黑幫片，起唔切身返工，比老細𨳒完唔開心，買嘢安慰自己又洗大左，想問下唔交稅或者延期有咩手續㗎？